+ 难度：简单

给出一个无重叠的按照区间起始端点排序的区间列表。

在列表中插入一个新的区间，你要确保列表中的区间仍然有序且不重叠（如果有必要的话，可以合并区间）。

样例

    插入区间[2, 5] 到 [[1,2], [5,9]]，我们得到 [[1,9]]。
    插入区间[3, 4] 到 [[1,2], [5,9]]，我们得到 [[1,2], [3,4], [5,9]]。

## 题解

逐个融合即可

```java
/**
 * Definition of Interval:
 * public classs Interval {
 *     int start, end;
 *     Interval(int start, int end) {
 *         this.start = start;
 *         this.end = end;
 *     }
 */

class Solution {
    /**
     * Insert newInterval into intervals.
     * @param intervals: Sorted interval list.
     * @param newInterval: A new interval.
     * @return: A new sorted interval list.
     */
    public ArrayList<Interval> insert(ArrayList<Interval> intervals, Interval newInterval) {
        if (newInterval == null || intervals == null) {
            return intervals;
        }

        ArrayList<Interval> results = new ArrayList<Interval>();
        int insertPos = 0;

        for (Interval interval : intervals) {
            if (interval.end < newInterval.start) {
                results.add(interval);
                insertPos++;
            } else if (interval.start > newInterval.end) {
                results.add(interval);
            } else {
                newInterval.start = Math.min(interval.start, newInterval.start);
                newInterval.end = Math.max(interval.end, newInterval.end);
            }
        }

        results.add(insertPos, newInterval);

        return results;
    }
}

```